TNG電子錢包進攻的士 將延伸至小巴

TNG日前擴展服務至的士，其行政總裁江慶恩透露，下一步將延伸至小巴。

TNG電子錢包日前擴展至的士，用戶可用App作實時付款，司機在翌日可於銀行戶口收款；該公司透露，下一步會將服務延伸至小巴，並計劃於6月底前新增轉帳服務，將TNG戶口內金額轉帳至銀行戶口。

TNG創辦人兼行政總裁江慶恩指出，合共有2000架的士之新興車行及順安車行已答應參與，初步已有數百架的士登記，冀望最終全港有約1.8萬架的士均會使用。

用戶登上支援TNG的士，在前座後枕貼有司機的QR碼，付款時只要用TNG App掃瞄QR碼，輸入車資及交易密碼完成。司機實時收到款項於TNG戶口中，翌日可轉帳到指定銀行戶口；每位司機新開帳戶可獲贈100元，每日每支旗可獲1元津貼，上限15元。江慶恩指，若乘客少付車資，司機收到實時通知可即時「追數」；若多付車資，司機亦可實時轉帳給客戶。他預料，年內補貼2,000萬元，但沒有設補貼上限。

他稱，TNG將擴展至小巴，屆時車廂內有裝置，用戶不用輸入密碼付款，但拒絕透露詳情，指正待運輸處審批申請，他又透露，兩至三個月後，新增多1000個零售點，全為連鎖食肆，同時亦計劃於6月底前，可將TNG帳戶金額，轉帳至全港各銀行。

TNG去年11月伙拍759阿信屋推出電子支付，曾吸引港人瘋狂下載，TNG目前已有30萬活躍用戶，二月份每日增值人數達2.8萬，增值金額平均為145元。

用戶只須於TNG App內掃瞄車廂內的QR CODE，並輸入密碼及車資來完成交易。

又QR CODE

屌你老母我要Apple Pay/Android Pay

睇佢都係想多D市佔率博比人收購

五毛D wade:
八達通引入qr code, 所以qr code安全

幫關sir貼定先

用用下變中資

2016/04/28

而家情況點

五毛群龍共舞都算奸詐，唔會明捧中國，只會暗撐五毛

屌咗JR你老母先

未見過的士用

的士想逃稅會咁乖用?

變晒支那寶

但係嗰兩個大陸app就好多的士狗狗衝
所以唔係所謂方便客人問題，係想做大陸人生意唧

TNG 試左三個月就收檔

至於Wechat Pay，因為的士司機通常要中國人1:1兌人民幣俾的士錢，又邊會有人用

講返TNG，因為戶口現在加了每月$5000限制（之前只係每日），屋企外傭話我知，佢哋又開始唔用